覺唔覺begin again真係好正

歌又係好正
間唔中會重睇

邊到有得睇 想睇好耐

Taylor Swift 個首？

agree 成隻soundtrack都正

入戲院睇左4次

我第一個反應都係咁諗

上網search下好易搵到
想支持下就買碟

覺 不過首lost star比人唱到濫哂 mk到

唔係

Hulk

早排 netflix 睇

聽落好啱feel

個陣一睇完套戲就衝去買佢隻soundtrack

樓主可以睇埋Once

個人最鍾意 Once>Begin Again>Sing Street

咁癲

mark ruffalo好撚正喎 同keira夾到好有火花

果陣中毒太深 勁鍾意套戲

我都覺 雖然冇咩大起伏 但睇得好舒服
歌又好聽

第一次聽真係勁正

Falling Slowly

成日凝住佢會變身

Lost star 好撚正
啲詞好有feel

Like a fool

仲以為dead money果首

個陣自己一個入戲院睇
跟住買埋soundtrack

呢隻歌我覺得underrated得好緊要

果陣同女神去戲院睇，
鼓勵佢忘記前度，
之後就追到佢！

I thought I heard you called my name

超正 日日loop 佢d歌

每次聽都一定聽真啲 啲詞

falling slowly

之後套sing street仲正

勁鍾意coming up roses
果場戲同歌都勁正

無入圍奧斯卡best original song真係on99
Drive It Like You Stole It勁正

好正，見到呢個post好想重睇

If you find yourself at the subway

The step you cant take back
主角相遇嘅歌

Who are we? Just a speck of dust within the galaxy?

Lost Stars嗰陣有nominated 已經超開心
直播睇住勁緊張

Riddle of the model

In her dangerous eyes

好鍾意首Coming up roses

Lost star 鍾意聽keira自己唱番

呢首好有秋天冬天既感覺

終於有同好
重睇左2次

佢啲歌詞作得好好

覺得begin again好睇過sing street 好多

once真係好正

Once
首soundtrack聽到而家

And you have broken every promise that we made.

But are we all lost stars
Trying to light up the dark

Lost stars

之前聽熟晒D歌再睇返
真係好正 可以話自己最鍾意既電影
自己睇返可以好投入咁睇每一分每一秒
之前英文唔好要跟字幕睇漏左好多野
之後有少少進步就字幕都唔睇 睇多好多野

首歌正 但套戲好悶

我都係 好鍾意聽
尤其是KEIRA版LOST STARS

但我自己都鍾意BEING AGAIN多D
個人好鍾意KEIRA

Riddle of the model

成日覺得呢首歌講緊跳軌自殺

乜唔係咩

tell me if you wanna go home

Hold on hold on

Coming up roses 一播就有畫面，有班細路做和音

同好 勁鍾意依首電影
係iTunes 買哂全隻碟

最正係叫d細路伴唱 "hold on hold on" 同埋個女係天台彈base定結他（唔識）

Keira無唱功
但好有feel

歌詞說故事

唔知 見有啲人話係叫人放低

Hulk 幫佢編曲個part好正

間唔中就會翻睇
好鍾意keira knightley 同全部soundtrack

好鍾意酒吧果幕

嗰陣係戲院聽到adam唱lost star嗰幕
成個人打左冷震 好正好好聽

亦都係我同當時鍾意嘅女仔一齊睇嘅第一套戲
Bittersweet Memories....

我都睇晒

係呀 男女主角之間既感情線好有共鳴

We are all lost star

Once>Sing street = Begin Again

有時間睇埋

大笑咗

每次有人問我有咩電影推介都一定會講呢套
真係好正
身邊識呢套戲嘅人都話鍾意adam版嘅lost stars
但我個人比較鍾意keira版本
聽落好舒服

未睇戲會鍾意Adam版本，流行曲嘛
睇完一定係Keira版本

Once好正

一路睇好似代入到keira 個角色咁
睇到後面真係覺得個結局收得幾靚
adam 一路唱佢嘅version keira 一路踩住單車走

Once+1
冬天聽好有feel

I have fallen into the trance

呢幕真係正

當年有日下午，係街無端端想睇戲，見到張poster ok就直接入場睇。點知咁好睇，個人認為淨計音樂，呢套仲好過lala land。不過唔知點解後者人氣高咁多，可能有跳舞掛。

yes

我覺得最尾adam唱個version始終係唔同...

Begin Again 有個種都市味/NYC 講既就係大人情感
Sing street 就青春d 講少年少女 graduation個種struggle 80年代vs beatles 等等 所以各有唔同
不過個導演都話拍sing street 開心d

睇咗好多次
到而家仲聽緊d歌

劇情唔算特別不過睇得好舒服
每次起歌都好有feel

記得個導演拍完話以後唔會再搵唔識音樂既演員黎拍
Keira五音不全乜都唔識 都比套戲推到上神枱

Nooooo另一句正啲
But u have broken every single fucking rule

好睇, 歌又好聽
2個人一齊聽歌行街個下好中

我又係好怕俾人知道我聽咩歌

I saw a lion kissed a deer

唱得幾好吖都

lm

我反而覺得唔用任何技巧嘅歌聲好正
好似係你耳邊講緊故仔咁

好耐之前已經睇咗once
之後begin again先出
Once喺我心入面果種好耐都散唔到，漣漪嘅感覺令我好主觀咁覺得once係喺呢啲type戲冇另一套可以取代
Once係有種像我沒來過沒去過嘅feel
而begin again，睇到最後adam唱返佢自己version果下，keira變哂面然後走咗，果下我個心up到

If you want me

好想睇
IK88TV又收左皮
啲SEED又唔郁

I don't know you
But I want you

覺
Sing street好悶

Keira的確唔識唱歌
如果係Emma stone可能真係上到神枱都唔奇

對眼上神枱

and I have loved you like a fool.

lost stars

買左套戲入面個透明喇叭

Emma stone做又會係個啲好猙獰既表情

我鍾意begin again多過once
雖然呢隻soundtrack都好正

begin個故事好心up
例如女主一聽男主唱既歌就知佢變心
同埋男主最後都係唱番自己style既lost star

不過真心覺得女主唱果個版本好難聽
佢真係唔識唱歌

好鐘意個中文片名: 一切從音樂再開始

一直覺得Emma stone唔靚
又唔襯個角色
仲話佢做上神台

女主角太唔似一個玩音樂o既人

被飛個時慘情歌中淨係敢聽呢首

once浪漫好多 兩個都真係識玩音樂 投入度同begin again兩回事

仲用緊首歌做鈴聲

聽得出keira 唱歌係好麻麻
係靠執先執到咁

勁好睇

Sing street=begin again

Once睇左頭20分鐘，太悶無睇哂

女主踩單車個時個笑容

我都覺得改得幾好

Once 嘅falling slowly又係好正

Once真係有少少悶 但falling slowly真心屈咗機
Lost star暫時未聽過人cover得係好聽

500 days of summer 同呢一套都係我即最愛

Lost stars
失戀個排聽，係巴士喊到收唔到聲

Maybe we'll find a brand new ending
Where we're dancing in our tear

呢套野真係睇到好撚有feel 真心覺得做得好過lalaland

真係好正
睇極都覺得好正
成套戲Sound Track都好高質

原來咁多人又睇

唉 呢套戲真係充滿回憶 而且d歌正到爆

個人排sing street > once >begin again
sing street因為自己都係讀書夾band自己寫歌幾有共鳴 加上阿哥個part真係

once本身排最尾 雖然鏡頭攞得麻麻 但係因為有一幕女主用捷克話(好似係)同男主講鐘意佢
印像中句捷克話係冇字幕 第一次睇冇為意 之後再睇用google翻譯 但係最後都係分開真係加唔少分

begin again都好睇 同埋歌我覺得3套最易入耳 不過lost stars真係比人唱到濫 但係相對劇情我覺得冇另外兩套咁深刻

好正

識野

A Higher Place

原本Once嘅男女主角喺現實中都係情侶嚟，但可惜最後都分開咗

And you have broken every single fucking rule
And I have loved you like a fool
嗰時入戲院睇到呢到差啲喊

好中意佢地係間琴行jam果幕

我覺得sing street整體好過begin again少少 但係我又中意begin again個尾多啲 兩套都好撚正

有冇人中意Once 果種低成本拍攝既鏡頭？

係
仲有呢幕
最後兩個愈行愈遠各自生活
然後諗翻起女主示愛個幕

So you find yourself at this subway
With your world in a bag by your side

係呀 就係完全覺得佢地根本唔夾
我聽到adam 嗰個version 都係覺得 苦笑
好彩keira 走 行佢自己嘅路
完得好靚

交換playlist聽好正 好浪漫

Falling slowly 真係好正
但個人黎講三套入面最鐘意既歌係
A step you can't take back
如果要我排次序我會係： Begin Again> Sing Street > Once
Once唔係唔好睇 但以電影既準則去講 Once稍為差少少
Begin Again真係好正 重睇3次都仲係咁好睇
等佢跌價就買Bluray

但Adam Levine 唱到炒晒車
Keira Knightly個version正好多

正呀

未洗機之前有dl落電腦睇咗好多次，之後仲買咗隻soundtrack送比個舊朋友……

LaLa Land真係有啲失望 可能俾人煲到太大
其實劇情好一般 音樂又唔係做到好好 可能真係贏話題

按begin again既內容去講 keira唔識唱歌都冇咩問題呀 佢都只係一個song writer 大把作曲填詞人都唔一定唱到歌呀 但佢真係一個識演戲既人 真係帶到情感出黎 反而令呢套電影生色不少呀

睇完個post又想翻睇

Sing street > once > begin again

個keria咪拍呢套野果陣俾個導演屌佢唔專業

唱歌又唔係話好好聽，專心拍戲好過啦

補多句 係雞

The step you can't take back 真係好正

覺呀屌

Ending好悕虛
睇嗰排仲要我自己都經歷緊類似嘅感情轉折
有女主解睇得咁開

因為套戲無真係冇乜成本拍
男女主角第一次見面條街係偷偷地拍

鐘意呢太戲 更鐘意d歌 Kiera 唔識唱歌都好好聽

雖然Begin Again同La La Land唔算同類
但如果同期既話應該Begin Again稍勝
當然兩部都係好作品

係咪雞唔知，但經過今次搞到導演唔敢再搵女明星拍

唔覺

Keira版嘅Lost Stars真係世界級
簡簡單單咁唱 但完全係屬於呢首歌嘅感覺
可能Adam太著重於技巧無咗個種要演繹歌詞嘅樸素

雖然一睇完套戲就即刻買soundtrack 無幾耐就聽到有啲厭 同埋除咗兩個主角自己唱嘅歌之外，Horny、Woman of the World一聽即飛
反而Sing Street啲歌比較襟聽 熱血得黎又唔做作 睇得好舒服
同埋最神奇係所有演員面孔都係好新鮮 但非常有化學作用 選角方面無得彈

btw, Emma Stone唱歌好撚難聽 La La Land同佢都係overrated

一聽soundtrack 即喊

最鍾意男女主角係街到邊街邊一齊聽歌個part，勁sweet 好認同佢話睇人playlist 可以知佢係乜人

你個名
ts

Hulk係酒吧見到Keira knightley唱歌FF做編曲個段真係正到扯旗
編曲的重要性

begin again正過lalaland好多

講起音樂戲有冇人睇過frank？都十分好睇 ！講一個熱愛音樂嘅keyboard 手加入咗一隊奇怪樂隊嘅事，好似係真人真事改編添！

有睇
係michael fassbender嚟
套戲睇到人幾無奈下

我都好鍾意呢幕

Michael fassbender 同Ryan gosling, Natalie Portman 同埋 Rooney mara遲啲都有套講音樂啲戲 好想睇

上咗啦，香港冇
Song to song trailer 已j死
兩大男神
不過講愛情其實

Lost star